[Twitch直播] 文少直播台上線啦 每晚8點半至10點半 主爐石副Ps4

8點半-9點半玩 爐石戰記
9點半-10點半玩 Ps4 (Game岩玩先玩 唔想因為係新game就玩 冇game岩玩就打LOL/Fortnite)

睇左達哥4年 而家畢左業想學佢日頭打工夜晚開台同大家吹下水

平時有睇台灣爐石實況主鋼琴殺手同KYO 所有實力有返咁上下

9月傳說圖

星期一至五都會開台 除非工作關係要調整開台時間
多謝咁多位兄弟支持

Link